akb夢工場 （viutv)

有冇人睇緊

_ , _ _ _ _ _

柏木俾d仆街掃波

好仆街真係

後半節果個正好多

後面嗰個乜水 唔識

白間美瑠
shiroma miru

agger

千鶴幾靚
邊個？？

有akb睇

戀工場
仲以為 Viutv 自己做既番

武藤十夢

兄弟識貨，十夢好野黎

呢2個學生妹好正

咩名

俾個賤男玩

我都想知叫咩名

2個咁我估係矢吹奈子 田中美久
其實要認人可以睇返官網

viu tv 多數都係跟次序播

睇topic以為viutv播d咩番組，原來係戀工場
有d集數真係幾高質，仲要有粵語配音

冇人睇嘅